蕭若元：議會總辭時機已到！如何百利而無一弊？勸喻泛民清醒勿被借刀

話留一條友係到攞文件

留名聽

其實簫生真係好有心

要真普選！港人治港！

依家我無咁反對總辭
因為依家總辭成本已低好多
而且政府係一定唔想泛民總辭
因為佢地到時完全無得賴
以今日管治水平同一堆爛攤子
如果議會無晒反對派
佢地好大機會內鬥

本來都唔care留唔留底
而家敵人贊成的就要反對

敵人贊成嘅就要反對

有一度地方難以運作，就係投票留任定繼續做，你點排除藍絲？

個公投係拒絕留任非法議會，佢哋投支持變相即係支持埋反對呢個非法議會進行

係百利而冇一害

d議員都冇乜邊個國際知名架啦 總辭最多咪比面賣一日新聞

唔係總辭呀！係拒絕就任偽立法會呀！

當年倒董大聯盟來

果陣呢到好多連登仔都未出世啦

而家真係等死[sosad

有老婆有仔女讀晒書人超時代又ok多人

唐伯虎套野又經典

好屈機

唔係「總辭」

係「杯葛」

漢字都未識用

被DQ果d就留低拿文件.

泛民敢唔敢挑佢機

人哋提出嘅問答，泛民答撚到咩？
至於可以否決修改基本法哩個問題，依家中共隨時釋法，又加附件，全部繞過立法會添。

唔係總辭 係拒絕極權委任！

只係一個point 已經夠
點解要接受支共委任？
完全冇選民授權，咁都接受下次唔駛選啦

快d 舉行公投 or 民調，睇下總唔總辭好！！！快

推上去熱門

相信蕭生

佢話原來早排AV仁已經同佢係呢個問題上嘈過
今次蕭生一次過發炮反駁哂
不過最重要個point都係呢一年係無民意授權，接受委任=違背選民意志=出賣選民

乜野下季無得選點算
佢地玩到點唔選都罷啦

但係好公道, 叫鍾廷耀做民調
如果咁都唔肯...

請泛民配合國際線 要求如期選舉否則杯葛

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

Solomon Yue: 香港手足不要因議員「總辭」一事而內訌. 不能因為議員「留任爭拗」而被中共分化.

不分化

唔係，冇哂泛民之後咁施政失敗就冇左替死鬼，到時就有內鬥睇

到時話民生問題冇解決過呢個死貓邊個食

國際線係李柱銘 梁家傑 楊岳橋 嘅功勞

solomon yue話可以debate, 唔好人身攻擊咋
而家咪debate囉

老實講 迫到人大出附件三呢個大絕

你泛民喺議會重抗乜撚爭啊

仲有一點，點解飯民想入偽立法會，因為除咗人去扮抗爭之外，呢班友已經冇能力同意志帶領香港人，過去一多年，基本上都係香港人帶住飯民進行呢場民主抗爭，如果偽立法會平台都冇埋，所有話語權都會落入年輕人、本土派、抗爭派

遊說唔好制裁香港？

係，其實要香港人lead返呢班 "政客" 去抗爭轉頭呢件事，大概由03年已經開始醞釀。03年50萬人上街 -> 人力社民連 -> 自決派+本土派 -> 2019反送中
泛民根本呢十幾年都係尾隨住大家好諷刺，但真係事實...唉
正常嚟講係政治領袖要lead返民眾轉頭

《基本法》第六十九條
香港特別行政區立法會除第一屆任期為兩年外，每屆任期四年。

人大常委的決定是赤裸裸違反第69條，
如果公民黨民主黨接受任命，
即是承認人大常委可以違反基本法
這不是解釋或僭建，
而是絕對，白紙黑字地違反。

支持入臨立會的梁家傑，何俊仁，涂瑾申不是律師嗎？
今後人大常委為所欲為，這些人渣都是幫凶，是歷史罪人。

推

唔識監察議員嘅人根本無資格有民主
屌養到班議員惡過選民

依家個形勢可以入哂美國數 d無腦藍絲實信

大家睇下飯民反應就知垃撚圾，一句到尾，一係入去，一係唔入，正正經經講入去係為咗攞資源，個組織好多人要養ok，但唔好再呃鳩人話入去抗爭，不過有班年輕飯民，係有決心嘅，但似乎比個黨拖撚住

vhb

留松泰系度囉

你當佢係自己友？

即係時機未到?

點解冇支持入偽立法會嘅人嚟回應老蕭？

好想做隻熊貓

咁即係泛民總辭，之後政府態度依舊，臨立會由建制操控，改例無中國政治組織提名無得參選任何選舉，再加速香港同大灣區融合，做成大灣港區嘅成事實，就係你地最想睇到嘅未來？

唔好幻想外國制裁會令中共屈服，中共鎖國仲有14億蟻民幫佢賣命，有核武又無人敢真係打佢，只要中共唔行戈巴卓夫民主化下放權力果套，根本唔可能會似蘇共咁解體。

Av仁同塗僅生狗改不了食屎

瑞士公投凍結中共高官紅2代擺瑞士銀行既一萬億美金存款
唔知夠唔夠辣呢?

美國唔係唔敢打中共, 係等緊中共出手先, 世界大義就企係反中共陣營既立場
淨係武漢肺炎搞死全球千萬人
已經夠晒理由滅中共
你瞓撚醒未啊?怕佢個核彈?
只要中共敢射1粒核彈出黎, 中南海既中共政治局7條仆街全部下場同ISIS首領一樣被MQ-9炸到粉身碎骨

所有既國際制裁
都係為左引中共發癲
中共得兩條路揀
一係就乖乖地投降宣佈解體
一係就射核彈同全球所有民主自由國家宣戰
中共無論點揀, 最後必然滅亡

中共想用臨時立法會呢招黎買時間
以為拖到等拜登上任 中共就可以逃出生天
但侵政府肯定已經有晒策略可以係任期內盡快消滅到中共

連話香港有權否決修改基本法根本都係大話 都唔知依個9up出黎

香港基本法係人大係1990年通過既全國性法律
表決通過修改與否完全取決於人大自身
同香港根本無任何關係

共產黨：若英國允港人建流亡議會 兩國外交系數必現赤字 兩國埋檯傾傾好不？

乜依家立法會係由泛民操控？平行時空？